其實多唔多日本人屌鳩政府唔封關？

有冇住日本嘅巴打可以講吓
想知佢哋望住個政府為咗個奧運死都唔封關個心情係點
定係其實都冇乜所謂

日本依個地方係旅行大國，同泰國一樣，封關應該搞死好多人發窮惡，我諗啲國民都係55波

日豬仲玩緊抖陰同支那Game啦

其實唔係咁多人直接受惠於旅遊業 好似香港咁
甚至有唔少舗頭係請識講該國語言嘅外國人做從業員
利申：之前係神戶俾個日本中坑不禮貌對待
之後同佢理論同埋話自己唔係中國人
跟手就吹水法國其實境況同香港差唔多 特別係關西 太多低質素中國人同中文本地人係唔滿意的

平心而論日本人憎中國人多啲定香港人多啲？大家都係買哂佢啲野既一群

佢地心入面幾唔鐘意
但"以大局為重" 觀念係根深柢固
所以對國家好佢地會死忍

同佢地傾果陣佢地都話應該要封關
因為近期都有新聞講政府想封
但同法務省相討既結果係現有法例俾唔到權力封關
要多d觀察先可以再決定咁話
所以佢地都明白而冇去到屌既程度

為咗奧運唔封關=一批批支那肺炎直入日本
同埋之前又係因為奧運搞到便利店冇得賣鹹書
想知班日本仔係完全唔care定係都覺得個政府on9

國民安全點都重要過奧運啩
同埋如果支那肺炎真係傳播開去
到時旅遊業同奧運咪又係要收皮

佢地既民族其實真係好死守規矩

呢樣野我成日都唔明白
點解佢地咁唔變通咁盲從既民族意識下
藝術，娛樂同設計範疇上又可以大放異彩

為佐奧運東京有唔少新酒店。同埋要有殘障設施 房唔可以太窄。機場都有擴建

奧運搞唔成或者唔夠旅客。影響會幾大

關心政治嗰啲一早屌緊啦，佢哋Yahoo JP News五毛上唔到top comments ，可以睇留言區知佢哋方向，屌就一直屌緊，但做唔到啲咩咁囉

最多延期姐

好似有過預言家話, 20XX 年係最後一屆奧運

班廢物日豬夠膽反抗咩 淨係識奶共

早排先有個post話佢地信美國流感 嚴重過武漢肺炎

阿基拉

問下平野小姐囉

個range都幾大喎
個預言家啱啱入行？

冇所謂啦，just a flu
玩tik tok都唔得閒，仲屌政府

第一單個陣D人已經係twitter講,不過都冇用

封乜柒關
封左點搵人仔

唔會識分
但應該係憎中國人
at least 嗰個中坑話中國人好鍾意去人地啲民居區（當時我喺民居區等緊巴士）係咁影相，影曬人地屋企做背景 係好煩嘅行為（日文唔算太好而且都2年前印象係咁）

會唔會冇經歷過SARS ，所以冇果種恐懼